有冇需要眾籌維修立法會？

發夢有人闖入立法會塗鴉、打爛玻璃
維修要幾錢呀？
G20咁快籌到6球
整爛咗嘢，咁賠返俾你囉
封撚晒班開口埋口「搞破壞」嘅人把口！

籌你老母

眾你老母
籌錢又咪科水俾中資公司。

我有交稅

苦行道歉呀笨

下，佢係咪都會用我地d錢嫁啦，又俾？

籌你老母
搵個咁撚貴既vendor做利益輸送
咪撚當香港人水魚啦on9

我代表中資公司多謝你

你咪on撚9 啦

籌夠1億咪又係俾啲貪官分哂1億可以做到好多野

而家係有唔少黃絲都唔支持破壞公物

我將舊錢俾立場俾義士家屬好過

籌佢老母 庫房啲錢我都有份架 籌乜撚野呀

你都戇撚鳩
有畀稅㗎

籌你老母
籌撚完咪又係俾d大判二判三判n判判上判cap哂d水？
同個濕9政府做大白象有咩分別？

人地唔撚會多謝你

咁撚巴閉你叫黃屍自己賠

本身都係用納稅人錢
不如要班藍絲幫手俾埋仲好
平時咁多大白象都唔撚出聲
今日出嚟講咁多廢話
係時候要有報應